三千春江水

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

山水非山水 凍了變雪堆

山水本山水 遇熱若霧水

夠啦juno

中出標閪水

煙花太過寂寞 煙絲至少可等待別人來點火